陷家剷人唔似人鬼唔似鬼!【12歲化妝師】小男孩人氣同吸金力俱高 賺到錢買豪宅送父母

泰國一位小化妝師經常在社交網分享自己「女人味」十足的妝容，但其實真身是一個男孩！年紀輕輕的他憑藉高超技巧人氣急升，獲邀出席各大活動，吸金力極高。他把賺到的錢為父母買了一幢豪宅，未來相信前途無可限量。
來自泰國攀牙府的納絲蒂（Nesty）小小年紀已經練得一手超強化妝技巧，他有時會畫上淡紫色眼影，配上誇張的超長眼睫毛，再戴上啡色捲曲長假髮示人，完全看不出他是男兒身。
他透過化妝教學吸引不少網民注意，更引起各大傳媒關注，早前甚至獲邀到中國行紅地毯。孝順的納絲蒂最近憑藉自己的能力，為父母建造了一棟新房子，更在社交網上載新屋照，感謝各界的支持。
他在相中寫道：「納絲蒂，是個只有12歲的孩子，卻能為父母建造新房。她得感謝每一位支持她的粉絲讓她擁有這一天，感謝每一位善良的長輩邀請她去參加各種活動。」

屌

善良的長輩

大左又係比當地黑警玩

化妝技巧？是但搵個港女都贏佢啦

d 泰國哩最 like 炒作...自大

男的也好